一人一個應對正苦緩兵之計的比喻(要等不同階層都睇得明)

1. 場波半場贏緊3:0, 對家話佢地想唔踢住, 你會點?
可以用同佢地息息相關ge野做比喻, 例如打牌, 跑馬等
字眼可以修繕下
諗好之後整文宣
我地要發動第二波文宣攻勢!
呢個年代, 我地要好好運用我地ge武器!

推

比貨啦大家

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

今舖黑警大撚鑊，連佛教徒都加入

你知道嘛？
佛祖說過人有傲慢心、嫉妒心、貪欲、愚痴、吝嗇心、瞋恚心。今香港正值多事之秋，正是人心而且複雜所造成。

若你慈悲為懷，請參與6/16，下午2時在添馬公園舉行的萬人念六字大明咒集會。

一起驅走香港人心惡念
分享功德無量。

入到直路㩒實透出
點知潘頓拉停隻馬
令落飛馬順利跑出

類似呢D!

游水比賽游到一半領先緊，點知大會話停一停你地浮住先消耗下體力

游水游到一半, 對手叫你等埋佢先繼續游, 你肯唔肯?